只有將成個抗爭升級到去自治層面先會終極勝利

由七月開始成個抗爭已經唔止係一條條例
而係成個香港盤根錯節又腐朽到不堪嘅深層次問題

去到八月美帝正式通知必過人權民主法案
加埋侵侵果招逼支那還清朝債券
表面就係叫佢磅水解決貿易戰
但係背後有個重點係直接挑戰支共呢個政權嘅正統性

同埋香港嘅主權同自治權到底屬於邊個

呢一個moment係直接影響緊香港嘅未來

唔趁而家呢個機會將成個抗爭升級到自治同香港未來嘅層面
呢個抗爭唔會行得長久 只有步雨革嘅後塵

香港人已經無第二次輸嘅機會

機會只有一次

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

香港人要贏只有一次機會

所有人如果識任何外語

請馬上到twitter幫手宣傳撤回不等於勝利

係本地層面

要廣泛教育身邊所有人

而家已經唔單止係一條條例 而係香港未來嘅問題

呢個moment唔將抗爭嘅主旋律提升到更高嘅層面

好難再有第二次機會升上去

而家就係最好嘅時機

唔可以再等啦

就算鬼佬點樣幫你幫到出晒面都好

去到最後始終都要香港人做決定去決定自己嘅命運

係呢一刻無得再做縮頭烏龜

Give me liberty or give me death!

改變始於現在

命運由你做主

唔趁呢個機會升級

你認為仲有機會升級咩

推

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

講咗好多次啦

問題根源係政府係傀儡，佢根本唔想理你地香港人

我哋要奪回自主權，咁先可以終結保障我地自己保障返香港

只係撤回或者答應你5大訴求，佢轉過頭又借屍還魂啦

而家美國都應該會插手簡直係極好運嘅奇蹟，大家真係要食住上去到盡

呢一刻唔去盡 香港無機會再去盡架啦
難得天時地利都有齊晒
只欠香港人自己人和呢一part

一係真普選 一係香港民族自治(獨立)
如果唔係最終都係會比人反撲
其實就算獨立都好 中共都會出術搶返黎
只有中共倒台 我地先有安寧

要宣傳香港有足夠能力自己顧自己
唔需要靠支那
無論係自決 城邦 定港獨
任何一種方法都比而家好 要灌輸呢個觀念

每次一講自主權，呢個又話你唔可以港獨個個又話點點點大中華膠上身，你哋都痴根嘅，總之香港人自己話事就得啦。

話之佢叫獨立定係自治，最少第一步攞返實在自主權呀。

一炮過搞掂佢唔好？ 定係你地鍾意下下出嚟同黑警打餐死？

支持

係第一步我地必需實現真普選 做好基建 海水化淡 電力設備 建設自衛軍 搵定靠山
從學校教科書著手 讀多D西史
從選舉做起 要建制 泛民 自決 三分天下
咁到時我相信好多港人都會有信心 自決

有共產黨就唔會有真普選

所以要令到香港人覺得香港係可以自主同埋需要自主
要有呢個觀念先行到第二步

唔係唔想 而係有共產黨 呢一條路只會完全封死
如果你認為求一個獨裁法西斯可以求到民主自由返嚟 我唔會阻止你

如果想唔流血 就要趁而家香港重係鍊住支共春袋
將對家呢個缺點放到最大 令支那管治香港成本比放走香港高 咁佢地就有機會做錯決定

推,好重要